一人一樣買完好撚後悔嘅嘢

H&M t-shirt

一洗就爛

謝安琪cd

水牙線

Tesla

rtx 2080ti

AE T 同埋風褸

開錯台？
btw相頂閃光燈 返嚟冇用過

貴價耳機
點數卡

Sony手機
唔夠半年就壞

買左返黎用左2次覺得太煩就無用

光波爐
又大件 整出嚟啲嘢又唔係好食

condom

ps4

用多左好多時間打機

濕鳩擺設,模型,玩具,公仔
又唔平,又晒位
買果下覺得好正
返屋企玩唔夠10分鐘,有位就放係度封塵
冇位就連盒塞去櫃入面,之後一年都唔拎出黎玩一次

王喜CD

樓依家想走都走唔到

雷蛇垃圾鍵盤

一堆書 買完冇咩時間睇

股票

入黎係睇水牙線

AAPL

郭博士個假學位

我著咗四年都未爛

樓